場運動嚟到今日，係時候分化！割蓆！

傳政府內部決以「設獨立調查委員會」作妥協方案

［本報訊］
反送中示威浪潮由六月蔓延至今，已演變成多次暴動及街頭騷亂，一發不可收拾。
本報昨獲得一政府內部高層人士絕密爆料，指林鄭有感無力平息風波，卻明言「回應五大訴求係絕不可能。」建制派內部為保陣營，近日開始向林鄭獻計，指現在反對聲音已逐漸由反政府變成反警隊，故五大訴求中「成立獨立調查委員會」是最為快捷及可行方法平靜民憤，消息人士更指「張建宗之前道歉咪就係想試下水溫囉！」。故不排除林鄭政府將以「設獨立調查委員會」作籌碼，以追究警隊換回政府聲望。

狂賀毅進狗就快俾人割出去！

可以成立獨立調查委員會，我再不上街。

放核彈都唔割蓆
曲

同時間, 張曉明又喺度4大理由放風喎

同時間, 張曉明又喺度4大理由放風香港唔搞得喎

Pish

淨係成立獨立調查就想過骨？

過骨啦，思考下

期待文宣設計巴絲出手

好心Ｄ五毛，俾Ｄ誠意好唔好？
求其ＵＰ下野就叫人地分化，有冇兒戲左Ｄ？

起底block

Push

「一邊嗌時代革命，一邊嗌革命不等如港獨」精神錯亂

正如一邊話自己係「宅男」，一面話自己不是「毒L」一樣，然後那一大堆「知識」証明「otaku」原意原理，不是什麼雲雲。

你知道現在是打仗嗎！
還有心機和你行文玩弄字眼！
敵人就是知道自己的戰友是冇腦的！
他們只是短視的reflex 生物。

正如上邊的例子，你直接不話自己是「otaku」話自己是「專業人士」好過啦！
因為「獨男」已經已經有太多stereotype , 你何須要為那兩個字平板呢。

現在打緊仗「獨男」變成「港獨」而已

敵人的支持者是冇腦的。
你還要和他們講道理嗎。
你一講「港獨」就代表送子彈給敵人，你就算叫人投票都叫你港獨
點解要咁叫白癡口號？
除咗令運動潰散之外，我都唔知咩人會咁陰險！

到而家五點訴求一點都未做到！你就要送港獨子彈俾敵人。然後話個口號慢慢解釋比白癡聽好好唔係咁解？

敵人支持的東西，你要小心一點。
林鄭反對的東西，你就要做！

點解咁簡單的東西，都重重複複去解釋？有時解釋比黃絲仲難過解釋比藍絲，原因就係佢哋自以為比藍絲廢老聰明。

是不知藍絲的着眼點根本不是智力，而是情感，攻心為上

請看這個神片，如果或你還認為自己是知識分子的話

『煽情 和 非理性』
『似是而非 而不是有根有據』

#FactCheck 膠會話你中計 畀位人入
如果香港要贏，就算北極有企鵝都要宣傳。
#你飛去北極FactCheck啦
如果香港要輸，你繼續嗌你嘅口號啦

#地球是平的
#有幾多人真係上過太空

唔覺得中共會肯

調查Ｄ乜先，獨立調查修例推廣過程出咗咩問題定調查警黑合作

起底已經知你咩料

凈係成立獨立調查委員會林奠唔落鑊? 委員會調查需時，盞又是另一個拖字訣